我d護照啊袋啊衫啊都仲係個ex度

分左手成年
一開始分手佢又𠝹手又失蹤
唔想刺激佢所以無攞到

時隔一年依家問佢攞返d野
佢竟然唔想俾返我
收埋晒d野
痴撚線

ps六月15號去旅行
無護照搞唔撚掂

各位你地會點做

屌你，一早報失申請過啦 on99

𠝹手
再玩失蹤

其實係咪個個女仔分手都唔會肯比番啲嘢前度
我之前分手又係比人Dum哂啲衫褲鞋襪

有無咩特快可以快d整

Yep
佢癲左咁款

應該個別啫，我有d朋友個ex仲同佢好好

未啊整左10年

咩原因分手先

我地性格上同生活習慣差好多，加上佢同第個男仔綠過我

咁都仲好意思唔分手

我都唔想架大佬
同班fd想快閃
上個禮拜先講
點整得切

我係第一段感情，未試過講分手唔識開口
加上拍左4年拖
不過講左分手之後成個人鬆晒

佢係叫你𠝹手，再玩失蹤呀

話服合咗先 唔好同錢作對

得嘅話我都想

我唔係癲架嘛大佬
做咩同個癲嘅鬥痴線

唔會啦，拿屎上身

特區護照5個工作日有

搞唔撚掂喎
遺失仲要耐d添？

入 境 事 務 處 承 諾 於 收 妥 所 需 文 件 、 費 用 及 相 片 後 的 5 個 工 作 天 內 完 成 處 理 申 請 的 程 序 （ 工 作 天 是 指 星 期 一 至 星 期 五 ， 公 眾 假 期 除 外 ） 。

最近Update左，新聞都有賣
仲出埋新機，5個工作日有貨

唔該大佬

呢個係咪要朝早去排隊攞飛

遺失同損毀係咪一樣

你跟足規格帶齊野用機咪唔駛
新機仲要幫你即場影埋相再過機睇岩唔岩規格
唔怕張相fail添

有無拎過BNO?

Bno係咩

啫係如果我聽日去整，我帶齊晒野嘅話我就唔使9點去排隊攞飛？

最好親身啦

呢個我真係唔識

我意思係我親身去，但唔使咁早？

另外遺失個張表使唔使填

整過張啦

去counter啫係要好早去攞籌？

聽日walk in做自助護照有機會搞得到

我咁樣算唔算遺失

係咪要好早去攞籌

無passport 學咩人講快閃

我有，不過唔係我手佢又唔肯俾我啫

唔緊要，多謝你先

咁咪即係無
你同海關咁講囉

同是天涯淪落人

十日夠唔夠我整先
夠嘅我不如整過本
唔想又扯上關係

我都有幾件衫仲係ex到
有件衫我幾鐘意著
分咗成年 我又係唔知點好

樓主弱智唔好怪佢

海關會叫我游水

Omg

趁佢去買煙果時搵下間房啦

啫係我點都要攞返本野啦

我仲有成袋野係佢度

我都好想攞返啊

好多我d私人野

諗住趁佢唔係屋企上去搵

跪底道歉，忍辱負重同佢拎返，必要時拋埋自己肉體出去

報遺失咪得 你有方法拎得返嘅話都唔會愁緊要再整過啦

你連靈魂都夠膽出賣，我敬佩你

不過我唔會咁做

你啱
攞唔返就係攞唔返

巴打咁唔熬得
咁搵佢屋企人，黎個裏應外合?

你都幾on9

約出來執返劑就搞掂啦....

報警話偷野 警察上門開門 之前你攞番

之後*

佢應該揼咗

唔好意思忍唔住笑左左

服你老母

你知佢住邊既 去禁佢門鐘同佢屋企人講番個情況睇下幫唔幫到你搵番袋野
揀佢唔係屋企果啲時間（唔知你知唔知啦）
Btw 前題係佢屋企人記得你係乜水

屌那星睇哂成個post樓豬真係弱智同無常識㗎喎

乜嘢係BNO又唔知,點樣補領又唔撚知,所有問題明明google可以1秒內解答佢唔用, 係要上連登慢慢問不斷出醜
幾歲人呀,仲學人去快閃旅行

其次條ex有明顯自殺傾向咁撚危險仲以為搵佢拎袋係解決問題嘅唯一方法真係痴撚線
一陣你上到去一係佢係你面前跳落街一係俾佢用刀捅你幾廿刀都咪話唔恭喜你

點解會變咗唯一一個熱門post

正想咁問

淨係可以推呢個po

bno 有emergency passport

帽完人都可以發癲 女人真係痴撚線

利申 我係發癲果個但錯既係對面

google幫到你

還咗比你啦仲係到唱

我又無講邊個
我問緊點解決個問題

有唱？

真係好撚on99 有時間上黎連登問

On9咪撚睇囉，又無攞槍指住你個頭要你睇

唔明咪問囉，唔撚俾？

有咁快得咁快啦 費事一陣佢自作多情話你借D椅聯繫佢

咁你一開始點買機票

就係呢個問題

先要搵佢攞

如果唔係咁急

我都唔想

睇你個on9買機票去旅行但出唔到境
洗左幾錢買快閃機票啊??

LM